呢排咁興講XX師，仲有冇人記得設計未來師？

屌你老母

哇屌你老尾

夜麻麻比啲咁嘅嘢我睇

嚇撚死人咩我屌你老母臭化閪

對唔住各位
唔記得加句慎入

睇返會笑到噴水

記得佢講過自己十年黎冇一份工做超過三個月
唔知佢依家搵到工未呢

原本張相唔係咁嫁喎